啱啱個frd話去食M記，俾我屌到跪喺度喊

是咁的
我地一班大學friend就成日出街食飯嘅，唔係自助餐就放題，唔係放題就食西餐据牛排燒羊架，平均一餐2、300蚊走唔甩

咁講真，真係一啲都唔過份囉，話曬我地都係大學生，天之驕子嚟㗎嘛，唔通食啲100蚊都唔駛嘅垃圾咩

但係偏偏我地其中一個friend就成撚日呻窮，今日佢竟然話不如食M記算啦

：我
：窮撚friend

：屌你老母，竟然叫我地成班大學生食豬餿，上次買咗個M記外賣返歸餵狗，連我屋企隻狗都唔撚食呀
：但係我冇錢…
：冇錢唔識問老母攞？你啞定弱智？

屌屌下我實在忍唔撚住

你同我跪喺度！

條友又真係一嘢跪咗喺度，仲開始流埋馬尿
：我冇老豆老母㗎，屋企攞綜援㗎
：冇錢就咪學人埋堆啦，躪返屋企食狗屎啦

之後我就同班friend由得佢跪喺度走咗去食好西

：樓主好波！
：樓主好嘢！

請文宣

1. 即時叫停裝修、加強宣揚黑警恐怖分子施襲平民
2. 設立停火期（等林鄭知邊個先係打骰）
3. 答應五大訴求、否則後果自負

樓主已經無晒貨

又跪

Harden 你同我跪喺到

喂，我撐你喎樓豬
窮人學乜尻人埋堆？跳樓死啦屌

利申：樓豬死未

無撚聊 低質post

新會然

垃圾 平均一餐兩三百都天之嬌子我平均一餐成千幾蚊都未出聲屌人

溫故知新